{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068649",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "라우트 커피"
    },
    "text": "ルートエスプレッソでブランディング豆で作られたコーヒーはルートコーヒーだけの特別な味や色を持っています。このコーヒー豆を使用して作られたコーヒーはコーヒーに対する情熱と味を自負しています。カフェは毎日11:00から22:00まで運営しており、最後の週の日曜日はお休みです。メニューにはアメリカーノが3,500ウォン、カフェラテが4,000ウォン、ヌテラモカが4,500ウォン、ダーティー・カプチーノが5,000ウォン、アインシュペノが5,500ウォン、フラット・ホワイトが5,000ウォンで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルートエスプレッソで作られたコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ルートエスプレッソで作られたコーヒーは、ルートコーヒーだけの特別な味や色を持っています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは毎日11:00から22:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "カフェの定休日は最後の週の日曜日です。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんな種類のコーヒーがありますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、ヌテラモカ、ダーティー・カプチーノ、アインシュペノ、フラット・ホワイトがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌテラモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヌテラモカの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダーティー・カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダーティー・カプチーノの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラット・ホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラット・ホワイトの価格は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 361
    }
}